[超要人]除子見被捕 柴灣人全部去緊警察宿舍

推
急

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

who?

仲有十幾個接放學街坊被綁上索帶
已經上左警車車走左

拉咗咁撚多!?

十一男唔記得左幾多女

4女好似

痴撚線

11男4女

起身屌hi啦

有無現場消息

有直播

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

now個D?

隻肥狗咩料?

push

立場

癲狗噴水

有冇人有料調酒?

Now 直播

Push

唔好,好似有狗到場

PwC 好似係1302

屌你有狗拎竹枝桶出黎襲擊
唔係咁撚樣都忍到啊話

門口有CCTV, block左先

而家無差別射水

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

黑社會去到邊都乞人憎

佢地以為自己唔洗再出門口

前門密碼 1302 1302 1302

冇口罩

拉緊水喉準備還拖？

柴灣市民會唔會太勇武？口罩都唔戴

快啲去幫手

柴灣警宿要人，快

現場咁多冇蒙面

一直搵唔到藉口搞姐
咁岩mtr咪順勢去埋警宿

冷氣機

拆走門口個cam啦 好多人冇口罩

柴灣街坊帶返口罩安全d

黃大仙宿舍果班係到開緊香賓

燒撚左佢啦屌你老母
比人用嗾咁樣撚都仲忍到, 番屋企早抖啦
圍佢佢唔撚驚,笑你ON79又無撚用炸

要走啦

有冇人知現在發生咩事？

邊撚個係除子見呀？
未撚聽過

區議員
見其他po話喺柴灣係幾貼地受歡迎？

屌點解接放學都可以拉

接放學都要拉，依家宵禁啊

要去既手足要小心，佢地可能引你地圍佢。
正常接放學入唔到佢地
不被捕啊

佢係好撚勤力 成日都擺張枱喺大街幫市民做野

（本身做開區議員辦事處嗰個位俾民賤聯霸左 tree gun輸左之後唔讓番出黎 將佢變立法會議員辦事處 搞到徐子見個辦公室去左個比較少人經過嘅位）

頭一年仲要冇地方
要玩流動office

係 見過落大雨佢都照擺 仲要嗰陣佢隻腳仲未好番 要用撐住拐杖行路

成功踢走tree gun個位

利申：當區選民
屋企人同tree gun好friend
選嗰晚仲好淡定
第朝見到tree gun輸 即刻同佢地開心share

當年好癲 成個區都識嗌斬草除根

又開晒香檳 仲要漁灣老人區都搞得掂

即係證明街坊都係有眼睇

其實嗰陣都唔係好信佢贏到 因為始終漁灣太多廢老 同埋tree gun已經做撚左20幾年區議員 個根基太勁 點知真係贏到

今年要繼續投子見！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Posh

唔好再同佢玩明刀名槍喇
徹退啦

依家已經唔係要抗議

散曬 柴灣 telegram 放哨效率極高

係咪散左？

屌我識佢㗎
做乜都落手落腳
好撚嬲

安全散左

佢係打抵咗Treegun嗰個呀

啱啱走

有冇柴灣telegram谷

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

留名等入
我都係柴灣人

#metoo

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

留id